[金融戰]有錢繼續撳，唔好畀佢停

淨係撳一日係唔夠架，要持續抗戰先有效
有幾多撳幾多，用各種方法不斷叫晒身邊嘅人撳

唔理港紙定美金，兩樣有唔同效果，可以雙管齊下
撳港紙可以令佢信貸收縮，急住call loan，宣揚開去分分鐘可以搞到擠提
撳美金可以拋售港幣，推低港幣匯價，推到7.85繼續推落去金管局就一定要接錢，
推到佢唔夠錢接就可以衝擊聯繫匯率，而家係7.84，要推到7.85仲需要好多好多錢

所以就算撳唔倒美金/撳美金麻煩都唔緊要，撳晒你啲港幣出嚟，唔好擺番入銀行
同時同你啲老母老母姨媽姑姐講銀行唔夠錢，好有可能會擠提，叫佢地快啲撳晒啲錢出嚟
個人相信首先撳大量港幣衝擊信貸系統係容易有效果過撳美金，衝擊聯繫匯率始終要靠國際大鱷出手先事成
你越衝擊金融系統，大鱷就有越大機會出手

持續抗爭，有錢就撳！

push

當然唔可以俾佢停

咁就更加要拎美金，血汗錢黎，如果國際大鱷一衝擊嘅話，港紙貶值，到時真係可能渣都冇

唔好比佢停

仲要唔好咁快放返落銀行

㩒到Call loan

推，撳！

重點係拎唔倒美金都要拎港紙
唔好畀佢停！下一階段係叫所有姨媽姑姐老豆老母撳錢！！

繼續揿

日日撳

今日三點紅土遊行，
竟然連一個熱門Post都無？！
紅土遊行！！
不是CONDOM！！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

冇時間去分行撳唔緊要
ATM 20000蚊照撳
總之日日撳，撳到佢零為止！

撳佢老母！
叫埋老母撳佢老母！

推

要支持 履行中英聯合聲明
你都要比d民意support
簽咁耐 先簽得果3萬 要10萬呀大佬
快d同我簽

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

金融抗戰！推倒信貸

中共可以當香港搖錢樹咁瘋狂借錢
就係因為你地擺咗好多資產喺銀行
撳晒佢出嚟！

撳到金融風暴！撳到金融海嘯！撳到金融核爆！

多多益善，少少無區
keep住撳

細佬真係唔明, 呢D野, 有咩需要擇日去做, 應該日日做, 時時做.

今朝又撳

個頭開得勁啲都啱嘅
不過要持續落去先得

今日繼續

每日㩒

撳佢老母

多條戰線
各有各做 全力做

撳倒美金就撳美金
撳美金麻煩就撳港紙
總之你抽錢出嚟就有用，唔好聽啲人講話撳港紙冇用
銀行乾塘就有用

死都撳美金，小小都撳！

你撳1蚊 藍絲入緊10蚊啦

咪睇吓藍絲cash多定我地銀行戶口多囉

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

愛港愛國，抗美援中

禁港元去找換店轉美元會咩效果

繼續撳佢老母！keep住唔好停先有用

唔好停

一出糧就禁出黎
擺係屋企得閒數下都好過擺銀行

冇咁直接，但最終效果一樣

至少我琴日幾次想撳錢都撳唔到

預咗係持久戰

你嘅資產會不斷增值

淨係撳一日好快就畀佢搞番掂
持續撳先有用，撳到佢乾！塘！

推 瘋狂撳錢啦

每日㩒兩萬

撳錢好過癮

Push

push
一陣去總行唱

找換店個rate 靚過銀行好多

無錯！

日日㩒 㩒到冇為止

[每日一圖] 721無人被檢控

撳到佢乾塘！撳到佢爆炸！

撳佢老味

撳呀撳

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

撳左

大家今日撳咗佢老母未？

今朝轉數快射去支銀拎左3萬

日日㩒